訓咗成年冇睇 個爽爽哥同維尼熊 真係覺得全世界人都好恨去你支那度？ chinazi? 你個鬼國隨便禁止人入境？

爽爽哥究竟邊個平行時空？

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務